重案組警員涉偷奶粉 被控企圖盜竊須還柙

隸屬西九龍總區重案組、正停職的警員涉嫌於停職期間在屯門工業中心偷120罐奶粉，日前被捕後今在屯門法院提堂。警員被控企圖盜竊罪，他暫時毋須答辯，須還柙至本月20日再提堂，以等候警方進一步調查。

被告陳曉健（34歲）報稱為公務員，控罪指他於今年9月18日在屯門工業中心地下升降機大堂，企圖盜竊一架載有120罐奶粉的手推車，總值港幣2.5萬元，財物均屬於智文藥房。